眼光放長遠d... 唔好屌起機場三跑哂左

眼光放長遠d... 唔好屌起機場三跑哂左... 第日疫情完左， 香港變返好似以前國際機場， 你都會有份用條三跑嫁。。

Blocked

咪撚跑題

支那仔 香港用開離題或者扯開話題嘅

跑題露鳩晒底啦 躝啦操你媽逼

記錯姐。。 我同開國內人做生意， 要switch

支那人食屎啦，屌你阿嫂！

我要ps5添啦 屌你老母

五毛確認

同身都想同你討論下 見到跑題就卜得

跑題

黃咗喇支那人

唔係香港人= no talk?

本身定同身

一日唔封關唔L洗指意有得搭飛機，繼續爆落去攬炒經濟

ching幾幽默

跑題得大陸人先會咁講，扮咩香港人

會員號碼346660
跑題

係 呢度唔歡迎支那賤種

國內控制好啦，封黎無用。。 你呢個請求就像 一個毒男叫女神唔好向佢表白

支那仔露底

跑題？R撚晒頭